唔鬥藍唔鬥黃．純支持廣東話奇案Channel (1)

自從以前聽摩星嶺．一路都對D靈異奇案鬼鬼怪怪好有興趣
最近成日都WFH無所事事．發現有幾個呢類型又唔錯嘅廣東話Channel
終於唔撚洗再聽D普通話Channel
推薦比大家排名不分先後！

原子檔案 Mr.Atom (創於2020年3月25日)

穩定一星期一片．相對算係同觀眾互動比較多
最近嘅片加入左心理測驗元素．創意加分
缺點係除左youtube比較少其他平台見到佢嘅蹤影
---------------
Highway Recording (創於2017年5月9日)

Channel比較悠久．題材比較多
影片大多靜止畫面．簡單較偏向電台節目形式
唯獨關閉留言區．同觀眾零接獨
---------------
解謎檔案 (創於2020年11月2日)

算係比較新晉嘅Channel．之前以黃色Youtuber係連登出過Post
影片數量比較少．比較難加以評論
但係比較新．應該有其他發展空間
---------------
解密工作室 (創於2020年3月3日)

算係當中發展得最快．
係好多不同類型平台都見到佢出現．仲有同果籽合作
亦都有Phone In講鬼故環節．但係質素有待改善

如果大家有其他Channel推薦！歡迎分享！

花家姐係咪藍？

屌你藍字點睇

sorry 係我錯 即改唔好屌

最多我下次唔用、除褲謝罪

唔知！無睇！
係咪有野分享！